究竟有女既男人博命d定冇女既男人博命d?

有女
你每日番工點辛苦點比人屌都好
放工望住佢笑攬下佢
已經開心番曬
仲會諗如果佢生活過得好d買到心頭好
點樣辛苦都係值得既
於是就會博命做野博命搵錢

冇女
你每日望住一個個九公拖住條靚女
你就會屌個天
點解要咁唔公平
點解d女咁膚淺
於是你博命做尖操fit自己
博命去裝備自己
希望用自己既魅力吸引d女埋黎

究竟你有女既時候博d定冇女既時候博d？

有無諗過有女返到屋企仲要服侍佢，
返工比老闆屌，放工比條女屌，
仲要個個月同你講想買衫袋化妝品

正解

溝錯女反而會比人chur盡
命都無仲邊有得博

睇情況架姐
佢都有錫你同激勵你既時候
可以包養到條女自己都好有滿足感

但如果條女一味屌你
一味淨係得你付出
咁就算數吧啦

有女
返工俾上司屌
放工條女呻佢點俾上司屌+公司啲 "八婆" 勾心鬥角搏上位
啲 fd 一係去 happy hour 一係要陪女
想搵人傾訴都冇
放假要陪女，去啲自己未必鍾意去嘅地方
幾個月要陪女去旅行
條女生日要諗花神
分分鐘自己生日要諗埋點"興"祝

冇女
放工同 fd 吹水呻
放假同 fd 玩
鍾意去邊+幾時去旅行都得
自己生日有機會有 fd 同你一齊過
冇都可以自己食返餐好嘅

師兄你矛盾喎
你有女既時候
你d fd一係去happy hour，一係要陪女，陪唔到你
你冇女既時候
你放工放假都搵到你d fd

你啲 fd 去 happy hour 你條女畀唔畀你同你啲 fd 去?